會途經曼谷13個鐘 有無行程推介

之前未去過泰國
今次因爲轉機關係會留曼谷13個鐘
都叫有一日時間所以想曼谷一日遊
有無巴絲有行程推介

angel massage